梁天琦：我懇請你們不要被仇恨支配自己

梁天琦：
你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

雖然係嬲 但一定要堅守1020 個日既和理 證明香港人仲團結 你點打我地 我地進一步團結反抗呢個黑政 警政府 同班垃圾保皇黨

1020 和理日 和勇不分

推呀

1020!!

推

1020 不溫不火 慢煮政府

呢個係對手 激將法
唔好中伏

冇呀
做唔撚到呀

推 唔好跟佢地據本走

成撚日係度講煩唔煩，如果被自殺個個係你親人會唔會咁輕易講得出黎

push

唔好濫用天琦
呢句好唔好呀
人地背後意思當面對失哂控既情況
先唔好比仇恨支配自己
每次一單比一單大 你地班左膠都濫用天琦呢句
真係好撚on9
比人斬到上心口啦

又黎

佢坐緊監
出黎受下
癡線
被人就黎斬到殘廢你唔還手？
人地揸車撞撚死人仲有報酬

ok裝修納入和理非到

好呀 一齊沖呀個日 沖完 捉哂勇武 人權法過唔到第二關
一齊輸

對方想打快
我地就要拉布拖垮經濟作手段
但唔好濫用天琦

裝修 封鋪 塞路 快閃 都可以和理

推!!!

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

唔裝修 就出蟲系法師 都和理架

依句出現左幾多次，收皮la,做維穩狗都唔長進下

你曲解左佢意思
仇恨憤怒係可以有 但要保持清醒理智 對準個正確既目標黎打

控制唔到自己無差別打人先叫被仇恨支配
清醒、對準政權、有目標、有理由地覆卓唔叫支配